呢隻台妹好撚正 對波一定有乳香 下面多汁

1

3

我

lm

5

ig?

。。。

!!!

癡撚線

正到呢

Me too slow

又幾正喎

坐等ig

高汁

IG!!!

好撚大個波呀，條腿又唔錯，好想同佢扑嘢呀

又要

我想戒丁呀

點解台灣咁多瘦底大波 ？

111111

follow 錯左ig lisa821

細波

呢隻整容+隆胸
before好樣衰
有一排整到塊面硬膠膠咁

係正喎

Ig

cls...

全部打包

落左妝嚇9死你

好想瘋狂中出

第一個留言既人11秒就留左

Ig #superlisa 衝呀

有冇黃金同抹藥？

好想當枕頭用

真係有圖

Lin821sa?

人靚波甜

好撚正呀屌

可以幾肯定係push出黎，得b左右
著T shirt果陣就裝假狗

利申 A-E cup都食過

第三張有污跡

IG？

冇ig?